《勇武討論》係咪有埋身機會 就要把握？

呢家啲狗唔同你玩埋身
下下玩槍
尋晚個種槍林彈雨 子彈橫飛 好明題
射撚到pan pan聲 上天花再彈返落柱 彈來彈去

遠攻暫時唔夠打
有時幾隻速龍 防暴又唔推時候
係咪應該把握機會呢？

廿尻幾隻速龍就唔洗講啦
但呢家個勢 好似驚速龍多過防暴咁
但防暴反而一排推 會用槍
速龍都係幾隻跑埋來

學術討論

但畜襲衝埋去防線, 全體唔埋身調頭走

好多人被捕

就係咁 我諗緊係咪埋身 會少d人被捕 咁樣退會拉幾件

反包圍 反衝鋒